十卜ching開左個ig

雖然唔會點出post
不過都多多支持
Ig: 10portching

who?

Who咩who

6日子有冇開返個？

留意到師兄已經回晒塘

冇上過塘又點回塘呢

你老豆

波台kol 100?

你乜水啊

樓主開ig=出雙糧

要外快

好撚心你咪理5毛啦

樓主高登年代都已經潛伏波台 就算真係五毛都值得respect

對你好失望

講得好！

Rubbish

Thx for 十卜

其實想表達咩？

想表達佢好留意我

識我既人都知我係唔講波
我講cc台